叫梁家輝做多次九叔拍多次擒晚立法會場面都拍唔到果種"一個都不能少"感覺

頂硬上呀香港人

撐警, 點做都做唔到

梁家輝條廢佬扮警察扮黑社會扮上癮

唔撚想再提梁家輝呢條撚樣

走呀！！